【城大】師兄，你破壞公物！

無聊係YouTube見到，攞出來鞭下屍

好有熱誠

全部企起身

留名等gif

你hea鳩我呀？

想搵返個反枱logo

大佬 驚左依驚

上莊上到咁撚on9

依啲叫熱誠 你識條春咩

你地知唔知醜啊

班人都笑鳩你啦！！！！！！

咪係 知唔知醜呀

Yeah yeah yeah yeah yeah yeah

搏盡無悔

wooooo 連成一線

咇屎啲Ass

Shity

好似幾耐下

唔知條友睇番自己當年上莊上到咁on9 會點呢

笑死

繼續推唔好俾佢停

定期鞭屍

啲女女一定濕晒

好撚型呀屌 咁先係真男人黎 好想上莊上到佢咁型